E.Lamela 吹奏區

勁撚到

低調OK? 我驚森柏奧利會內疚到自殺

meza條垃圾都未自殺啦

樓主驚得罪華囝一有機會即刻刷鞋

華清唔小氣的。

你都唔弱智的

我弱智都知Lamela勁到癲

勁到

miss左搞到我冇4:1波蛋屌佢老母

代華大哥講, 賭狗快d跳樓

@洪七公

lamela > meza